拜年時親戚們的失禮事

每年拜年, 一大班親戚朋友都會講一講自己仔女的學業之類。

親戚們, 姑姐
表妹

今年個姑姐係度講自己會女入左港大 marking

(親戚a):咁叻女 !入港大, 中文即係咩科

呀女快d講比大家聽你讀咩啦

唔知中文係咩

點會唔知架

咁真係無中文, hku space marking and business 囉

真係叻啦入港大

而我地一班表兄弟妹就明白到真相...表妹只係一個太空人

Marking?

hku space 超勁

marketing sorry

睇黎樓主都係太空人d friend

唔係, 正牌大學生 grad 左好多年

Marking

爭埋單

屌 變左笑話

專業改卷員

計分員呀 ching

marking

你就真係失禮啦marking

好過你表妹肯認asso先啦
唔覺佢有咩問題

柒既反而係樓主同佢親戚
樓豬大學都冇讀過扮正牌大學生先最核突

睇黎樓豬仲未down到個字典

你地話無電啦 , 其實down 左:0)

Space marketing 勁喎
第日入NASA Space X做

好彩我成班親戚都讀唔成書 同我一樣

港大太空市場及商業
港大空間市場及商業

你親戚中意認屎認屁
你老豆就狗眼看人低
都咪話唔過癮